{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052819",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 스테이오펜션"
    },
    "text": "釜山オシリア観光団地に位置する新商品宿泊施設はロッテアウトレット、東釜山、イケア、東釜山リュージュ、ロッテテーマパークなど、すべてを歩いて行ける最近くの距離に位置しています。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューはできません。 幼児の場合、1人当たり20,000ウォン(4歳以上)または10,000ウォン(3歳以下)の追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの同伴及び入室はできません。 駐車場は無料ですが、状況によって利用できない場合があり、消火器、一酸化炭素警報器、煙感知器が備えられています。 近くには東海線のオシリア駅があります。 訪問者のレビューの中には、両親と一緒に遊びに行った方々が施設がきれいで良いととても満足したという意見もあります。 ボイラーと部屋、トイレが2つで構成されており、快適に休めるそうです。 またインテリアとオーシャンビューも良いという意見があり、全般的に非常に満足のいく宿と評価され、おすすめスポットだそうです。 スパ/ジェット機とキッチン、カップルルームは利用可能であり、客室は禁煙です。 駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は釜山オシリア観光団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺にはロッテアウトレット、東釜山、イケア、東釜山リュージュ、ロッテテーマパークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、4歳以上は1人当たり20,000ウォン、3歳以下は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。また、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、近くには東海線のオシリア駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 356
    }
}